多謝你，執左我銀包拎去警署果位

個銀包上星期女朋友送，我好撚鍾意
多謝你人海中嘅某某，希望你睇到
奉勸大家執左銀包，拎晒d錢算啦，錢事小唔見銀包真係好撚灰好撚麻煩

#2 收皮吧 真心煩

你算好彩喇 搵得番算係咁

有得買
呢種唔算royal級
訂貨要等3星期
有興趣留whatsapp傾
最多收你友情價

2有咩睇，咩都睇唔到
你係咪未Block 埋右呢

肥閪大隻

多謝肥絲幫我推post

邊有人係#2講野

邊度有#2?

入面有身分證？

有

正傻鳩
係到自言自語

唔怪得拎得返啦
其他野交去差館實拎唔返

牛！